到底係7仔買乜先夠40個印花

屌你老味

煙酒

買點 想當年買點買到屋企勁撚多印花

依家大個左有收入我寧願加錢換
癡撚線仲同你癲儲40個
買乜柒都唔俾印花
儲閪呀

dom

煙好似唔計

買點好似要過150

如果要換野既話 拯救樓主 加入facebook group 有好多人賣0.5一個印花

group名